屌你老母莫雷拉

正契弟

莫雷拉食撚屎

馬場有個大仆佳
佢個名叫做

奶撚曬野 今日

我有Fd 子今日all 今個月份糧落莫雷拉騎豬王到

幫我同你呢位朋友講聲加油